\subsection{Sum}
\textbf{Funzione} 
\\ \\
Questa classe serve per disegnare la form di inserimento di file per l'algoritmo Summed PET.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ static JPanel draw(String[][], ActionListener} \begin{verse} disegna il form di input per l'algoritmo Summed PET contenente un JPanel per la selezione del file.\end{verse}
\textbf{+ static void setFile(String, int, MainWindow)} \begin{verse} imposta nel campo dati testuale del JPanel per la selezione del file il path passato.\end{verse}
\textbf{+ static boolean checkMask(MainWindow)} \begin{verse} controlla se sono presenti sia la maschera che il file immagine.\end{verse}
\textbf{+ static void setFileError(boolean, int, MainWindow)} \begin{verse} colora di rosso, se \`e passato un true, o nero, se \`e passato un flase, gli elementi del JPanel per la selezione del file.\end{verse}
\textbf{+ static String getFilePath(int, MainWindow)} \begin{verse} ritorna il path contenuto nel campo dati di selezione del file.\end{verse}